去加泰集會全部都係鬼

一個西班牙人同我講雖然唔係全部搞獨立都係咁. 但係點解要去個全部都係5毛ge. 唔小心柒左中可能搞到人權法過唔到ge集會